全球政要今日上午出聲聲援黃之峰 又唔見有人聲援古天奴

證明猁狗不得人心

,

水唔係咁抽

閱